點解啲能量飲品咁貴？

究竟貴係貴在個牌子定係罐野嘅成分？

樓主能量飲品打手
請善用起底功能

CLS又屈

你睇番支那redbull 同香港redbull
都係同一間公司出但價錢差天共地

支那red bull應該飲死人

我寧願比貴d

曲線推red bull

成個post都係red bull,收撚咗幾錢啊樓豬

Red bull > all

同我講萬寶路 > all 一樣，冇人想知

Monster俾狗飲

咪撚飲啦屌你

冇飲呀
問下炸
都未開sem 飲what

話你打手喎，關monster咩事

叫你開左都咪撚飲啊
以生命換取成續，讀完大學就死撚左架喇

Sor囉

出黎隻揪

之前成日飲red bull
依家轉飲Monster
利申 Monster打手

Monster 飲落好怪
隻味好奇怪

咪又係同一間出